香港必須引入伊波拉

來吧伊波拉

真。攬炒

你仆街喇

伊波拉會唔會經呼吸系統感染？